想發明條耳機係有個制

想發明條耳機係有個制 唔洗拎部電話出嚟可以直接㩒個制聽WhatsApp語音
成日都要拎部電話出嚟 好麻煩 地鐵已經夠逼
㩒二下可以直接用語音回覆埋就無得輸

哦

搞software就得

有冇人知技術上可唔可行？
WhatsApp會唔會唔比人咁做？
如果搵人研發要大約幾錢？

你唔拎出黎禁點知你要聽邊個group邊條錄音

唔洗踢爆樓主whatsapp得佢老母一個人chat既

最憎人錄音

我唔識搞 如果搵人搞唔知要幾錢
如果用條耳機做配套 可以拎出去賣 賺下錢

最撚憎一句兩句都錄音

佢彈出黎個時咪禁一下聽囉
不過你呢個諗法都係好 最好條耳機會讀埋邊個WhatsApp你 不過呢個又係另一樣野啦 進階版

以樓主既聰明才智
做呢啲濕鳩野真係哂咗你
你既能力應該要研究行路上火星既方法

你叫啲人有事就打比你咪得囉

我都係諗下有咩方便到人既野姐
因為我都好憎d人錄音錄1-2秒個d 想諗計搞搞佢

我都想 但有時可能人地唔方便 更多既係佢唔聽講
同埋我覺得 應該係電子產品就我地 唔係用個人去就d電子產品

呢個可以加功能
禁幾多下就覆邊個

整個app出黎都得 但會冇左WhatsApp d 人氣
大家都用慣WhatsApp 除非真係超級方便 唔係我諗d人都唔會轉
個制㩒幾下轉人嗰啲功能可以有排玩 自訂又得

另外實行 搵間公司整個app要幾錢到？
不過整到就咁呢個功能d人都唔會轉黎用 話曬習慣曬whastapp

其實apple watch 好似解決到佢個問題

個fd買左 好似解決唔到語音

咁你要集左資先一人俾8蚊支持本土先
唔支持就係鬼

你好似好嬲咁啵

唔好講要8蚊啦
要1蚊班撚樣都會唔撚用啦
利申 會買 當支持又好 咩都好

我明明講緊耳機🤦🏻‍♂️

發夢啦 唔關耳機事關個app事